如果我地籌錢整把[光復香港 時代革命]雨傘 落雨發夢都幾壯觀下

話說今日去維園路上落大雨塞緊既時候

見到個個開哂摭 如果我地籌錢做翻把

每個香港人發夢岀街個陣

都有一把上面寫住［光復香港 時代革命］都幾壯觀

由上面望上去 甚至乎比世界所有記者見到 都可以做一個流動宣傳

我只係有呢個idea 唔知咁多位buy唔buy 如果要其他巴打幫手由設計去到眾籌至岀品 會唔會可行?

由上面望上去
咁啲字唔會細到睇唔到咩

係一個代表我地既symbol

雨傘顏色係黃同黑

有錢拎去買裝啦
又想食人血饅頭

剩翻既捐去買物資 絕無人血饅頭